又到一年一度屌鳩班偽善佛撚

網上搵到啲新圖舊圖，一齊屌鳩啲亂咁放生嘅偽善撚